想問下大家點對付口罩個鼻哥位

吸氣成日比個口罩擋住
用過摺紙撐起但係一郁動就跌鳩左落黎
有咩方法改善到個問題

換過個口罩